旋拍 賣假figma

大家小心此人、賣假野仲聲大夾惡

唔收件點check點會知係假
報海關處理

順豐都知伏啦
當買個教訓啦。